$80 黯然銷魂飯

八十蚊一碗黯然銷魂飯
屌你老母
真係以為一分錢一分貨
舊义燒硬撚到
以後唔會再食

嗰碗咩嚟

叉燒咁嘅色嘅?

隻煎蛋薄過condom

隻蛋係咪用火雲掌整?

咁似隔夜飯

係咪炮台山個間
見到都唔會入去食

上次食同你個碟都爭幾遠

叉蛋飯就叉蛋飯
黯乜野然銷魂飯

呢間?